[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(79) 5.10 裴珍映生日粗卡

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

新手必看花名list：

新手必看暱稱解釋：

連登推走向：

文福黨成員名單：

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

盲粉：BIL team 1 世界第一

네 맘을 훔칠 사람 奶啊奶 奶啊奶

Position Evaluation - Vocal

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第二份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep4: 3

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包尹智聖可以得到第三位

Cover Mission 十分滿分的一萬分

吹水團中字合集

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

忍笑Eye Contact

Hidden Box

歡迎各位加入吹水黨

請各位投智聖一票

智聖IG: @ji_dddong

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI, SHINee TAEMIN等

小哥哥髮型百變

齊瀏海得

中分得

三七分亦得

——————————————————

•PR•

•Eye Contact•

•It's meringue time•

•First Evaluation•

•BIL TEAM1•

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊宇
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

姐姐你好靚

噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

好可愛啊

吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

全片傳送門

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

36行第2行第4個

當然記得支持文福

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

鹿仔生日快樂

兩黨友好

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

再投隔離嘅英文 임영민[/orange]
1차順位發表 27位 感謝支持

現凡介紹三位同學加入英文學會 均贈送English Cushion乙個 送完即止

英文學會見

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-5順位 15 -> 11 -> 13 ->8

夠18歲先準睇 &feature=youtu.be&feature=&feature=

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:
記得揀我做固定pick啦 :

多謝支持

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

Lm 鹿仔生日快樂

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

生日快樂

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

[ OPPAHOLIC ]
LIHKG PARK SUNG WOO FANCLUB
第 七 十 九 次 福 音 團 契
-

姓名：朴聖雨 박성우 (Park Sung Woo)
別名：OPPA / O88A / 踮腳少年 / 踮腳中年 / 白朱古力 / 鮮奶油 / 男版巴啦巴巴巴 / 老人家 / 長者 / 88叔叔
所屬社： HIM Entertainment
身高： 183cm
體重： 72kg
年齡： 30歲 (自稱28.5歲)
嗜好：睇電影 聽音樂 坐關愛座
一句想說的話：我會付出所有！

1 / EP1 clip

2 / SELF-INTRODUCTION

3 / It's Meringue Time!

4 / Eye Contact

5 / Pick Me ASMR ver.

6 / Short clip

7 / BE MINE fancam ver

MABOY應援投票

PRODUCE101名次投票

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA聖雨，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
聖雨 。

OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴聖雨～
（鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，
（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～
（鵝悶在對望）
我們在打蛋～
（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴聖雨～
（鵝悶最哀詩卜星雨）

福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴聖雨牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴聖雨投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

大家一齊奶呀奶

이유진 李有鎮
演員公司出身
但係rap得仲自己寫歌
第一次評價唱既cat walk就係佢既自作曲

仲有長腿可奶
佢soundcloud仲有其他自作曲 首首高汁

be mine focus
呢個下 渣

官方認證既F4門面

bfable又得

型又得

餵你食野 啊~~~~

對於你來說，練習生是什麼樣的存在？
“正如初升的太陽，趕走黑暗也散發著希望。”
-6年1個月練習生 李有鎮

鹿仔生日快樂
友好

「生日快樂，珍映阿。」

屌 呢個正皮唔落手

潛左3個post 留名先

雞仔留名

Lm

鹿仔生日粗卡

「珍映阿，你喜歡什麼口味的？」

見在你投鹿仔俾個頭棒dan黨
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

阿森一族族長祝鹿仔生日快樂！
IF YOU HAPPY BIRTHDAY I WILL STILL BE ONE LAST GOOD MAN IN YOUR HEART

仙氣圖留名

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

NO MATTER WHAT CHANGES
YOUR HAP
YOUR PY
YOUR BIRTH
YOUR DAY

鹿仔 生日快樂

邊個負皮鹿仔生日

裴珍映生日快樂

鹿生日快樂

鹿仔生日快樂呀

This video is not available 好想睇

十八歲大個仔唔會介意呢啲小事

生日快樂
要笑多啲呀

嗚呀oppa站出新相

我仲睇到 是咪要backup
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

鹿仔生日快樂
鹿仔生日快樂
鹿仔生日快樂

珍映生日粗卡

係咪我電話問題定點

裴珍映生日快樂
豬鹿友好

真係好靚仔

我電腦睇到 手機唔知
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

HD

鹿仔생일ㅊㅋ

飯拍數三巨頭之一終於出圖

我都想po 喺街

噠！噠！

唔急 慢慢

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

真係好佩服站姐
明明個日入場保安都俾人屌爆
點解仲可以運到大炮入去影靚相

: 鹿仔生日快樂 啜

支炮咁大都唔知點收埋

八婆雍都黎湊熱鬧

鹿仔생축

世紀之謎：果袋究竟係咩

裴珍映生日粗卡

嗚呀好毒
利申 冇咁做

鹿仔生快

我偷拍

鹿仔又大一歲啦
生日快樂!!

車 算什麼
有過大本命既人實試過啦

未試過

+1 廢事俾屋企人笑

太毒了 未試過

先利申 我都未試過

我都未試過
但決定下次要咁樣幫本命慶祝生日

小鹿生日快樂

+2 好似太on9

裴珍映生日粗卡！

YOU ON9

有frd一齊做都ok既 我冇

鹿珍映生日快樂
by. 會然聖雨教主

周學年生日快樂

終於換咗衫

我啱

留名等睇圖

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

生日快樂鹿
已經無追幾個po 你地推得太勁啦
如何有效地追上帖速度（利申：要返工 近排忙 ）

請大家幫手送隻熊仔俾鹿仔做生日禮身

當然仲有文福

世最可 裴珍映
生日快樂

唔該送埋俾雞仔啊
雞仔圖就多啦 禮物條都唔識郁既

英文毒撚level2

柒架

出多次高清圖

型架

又笑型架

請focus喺右邊

速畫左張賀圖 祝鹿仔生日快樂！

好高質

好撚高汁 已save as

哇好正啊 幾時畫隻雞仔出黎

小小心意

可唔可以放上twitter？

呢幾日畫

當然可以

個畫風咁熟口面

邪巴畫張用陳得唔得?

識既應該估到

點解你要咁對邪巴

唔得！

我係你既小粉絲

好靚

估唔到我地一齊追post

我問下姐

大神

勁

期待啊 真係好正

好靚呀！

是緣份

有機會相認

好 得 意 ！！！救命

高汁

好啊嘻嘻

多謝大家 忙完有機會畫多啲仔

可唔可以乞個真j彬

跟機乞我個名

得，不過要等一兩個星期

等忙完畫，就黎SHINee演唱會，畫完個度先

好得意啊

好勁 可唔可以乞個菩薩同諸葛

多謝你

SHINee!!??絲打你d畫會係邊到搵到?

邪巴係咪要畫個連登推合體圖

520見

有就正

無 通常擺係自己個個人私隱ig

好癲，有緣到咁

再講就要自爆

G持

試著說：「瀨冠霖真可愛」，不要說：「你老母臭西奶共霖條生滋狗幾時冚家產呀」

要一段時間 有時間會幫大家畫

我認得邪絲打你啲畫風

原來我畫風咁易認

邪師父遲下畫張英文常用手勢得唔得

因為一直都有follow你
你啲畫真係好正

點解莎莉可以咁正
點解站姐可以咁癲影到咁多張

佢張嘟嘴吹紙碎相真心係世界級
雍雍幾時先有飯拍

LM
鹿生日快樂

可能係鹿仔既生日禮物

如果星期五唔播佢地
我點捱多一個星期

豬仔八十萬一豬 唔使諗喇
依家一見到飯拍就心痛 究竟用咗幾多錢

呢張好有feel

睇住揀組先 仲有啲vocal連登推可以睇下
另外要祝鹿仔生日快樂

乞一張Daniel

好耐之前嘅上班圖 籃球

等到星期五已經難
仲要等多一個星期

有冇人post過
河成雲好靚仔

已射

仙氣逼人

Sally啲站姐唔知洗咗幾多錢
幾十張

幾貴都好 佢啲相完全值啦
成輯相都唔知吸咗幾多飯

我都係

係 佢man果兩三要吸好多

呢張fanart都好正

邊個先

Sally

唔怪得打交啦
阻人發達wor

突然記起必睇位係雍雍揀最唔想對決既人係...

我真係恭喜你啊

今次唔係我

袖口個露肉位世界級

唔好關站ok？

有冇人／韓文jj話比我聽我有冇j錯聲？聽到想喊
我剩係聽過可視電台版本（室內音質差啲 ）未聽過依個入咪版本
對過兩個版本似似地特別係停頓同拉長唔肯定係咪李建𤋮把聲
係嘅話我真係會喊

穎希站永遠最高質

手指幾好J

啱啱覆錯
係咪真架

召喚幫手
好激動

由初stage開始已經係咁
點解得oppa對鞋係唔同款

好好聽

罐罐

秋季淫雨

識小小韓文，唔知岩唔岩
link一內文好似講：

聽過建𤋮唱안아줘（抱抱我），完全係另一種感覺hahaha
對唔住，就算係咁，我都想揾到你把聲呀 建𤋮呀T T
表演日幾時先黎呀?? 好想快啲聽到이걶보컬 (我估 이걶係建𤋮既簡寫花名 ，보컬 係vocal)建𤋮主音 等到我頭暈喇

我估大約係咁，應該係佢把聲

個回應 都係唔好跟太貼

呢個真係建𤋮把聲黎架???哇，真係大發!!

期待6月7朴聖雨生日帖

到時教主係咪出生日賀文

「生日快樂，聖雨阿。」

有無第句

要問教主

咁都叫小小
唔理咁多 j住先

然後菩薩6月8生日
我佛慈悲

直擊心臟

而家睇返呢幾張相覺得好撚神

讀左韓文一段時間，仲係好渣 段文我都係靠前文後言估估下，我諗岩60%既

今日多野做又深夜先追翻post
鹿仔生日快樂呀

六點幾昏迷到依家
四點黨推PO時間

周學年裴珍映

右爀啊

好撚期待shape of you呀 仲有成個幾星期點捱

點解呢個世界會有文福咁善良既人？
點解呀

好想送你出道
之前就信誓旦旦話推center
依家我地連保你11都做唔到
好廢呀

彬巴做咩

突然轉左感情台？

睇翻ep1
見佢講自己經歷
文福呀

點解呢到d人唔訓教

瞓唔著

瞓醒

唔好自虐睇ep1

睇翻佢地女版pick me
個個等收工個樣

Cut緊尹龍彬僅有出現既shot...

條金鏈

有D勁HEA勁尷尬咁 有d勁姣勁投入

彬巴

夢到年仔 我手機就俾人搶既時候 佢衝咗過嚟 之後我俾咗部手機佢(?)

我都想夢到佢

發夢咩都唔係重點 終於都夢到佢啦

鹿仔生日廣告

韓國鹿黨做到嘢
其實會唔會係大陸人集資佢地咁有錢

可愛雍

好強

生日廣告

如來神推

雞仔真係

依到無論幾點都有人

隊長大人
好型呀

啲青根冇得頂 好man

嘩屌終於有
好撚型

菩薩型到

我想投胎做支咪

循環廣告

好撚正

咁我做佢件衫

屎忽鹿未出道都咁多fans

FF吓好似太成人台 都係唔打出嚟

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

破歌攝打🐱

你想做咩？
細細聲講出黎

好型好性感
我做佢條狗帶

愛美絲好似d forum簽名咁

今日要做清泉

聽日就可以盡情成人台

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

是日回覆會手動附加生日賀圖

根本就係

是日回覆會手動附加生日賀圖

屌Mnet老母

我做支唇膏

等29號仲多嘢睇

愛美C肯定又係想講返同一句

「生日快樂，_ _ 阿。」
萬能key

是日回覆會手動附加生日賀圖

估下係邊個仔

奶罐

菩薩？

有人錄咗生日廣告

呢隊嘢出道真係不得了

啲飯都癲到不得了

有奶強一齊出道都不得了

未出道已經一個二個搞地鐵燈箱 生日又賣廣告
留名等睇WB生日

是日回覆會手動附加生日賀圖

期待29號

鹿仔越睇越可愛

出道之後啲fans實日日比人笑

萌新留名
有沒有老司機帶一下

帶你飛

終於有飯拍，等左好耐

世上毒撚何其多
點解我覺得有啲似供奉先人咁

右邊果個好似幾好食

想食個치킨버거

屌仲有片睇

聽日M！Countdown有無人睇?

周元倬！

其實似養鬼仔多d

咦

想食朱古力批

阿映大一歲條頸仲有冇得再長

玩埋注冊粒星
等29號睇有冇新招

韓國追星真係痴線

鹿囝都咁大袋
29號會典

又係註冊星星 唔算咩新花招
以前初初有嗰陣就個個
近年好似俾人話嘥錢多

星星依家基本嘢

諗住呢啲出咗道先搞

因為濫咗

不過101班仔仲係練習生嚟講
有咁多應援真係幾威

我覺得有啲誇張唔好打我

+1

佢公司係醒水嘅而家就要plan好
如果鹿仔入唔到top11都要即刻出道

+2

Size1 渣ga

唔會啦 依個勢都好難入唔到
反而要擔心2年後要點carry真隊友

係現役愛豆級數 甚至勁過某啲

希望2年後搵齊腳

講開基本嘢，種咗樹林仔未先

通常星星樹林二選一 做前菜

支持樹

無分別

喺鹿仔同WB中間時間生日嗰班練習生先橙

以佢名義捐先係名智選擇

agger 而家咁真係好哂錢

我有冇wow到

近排唔係慶用佢名助養兒童呀捐學校嗰啲咩

鄭東秀聽日生日
世雲係wb兩日後

係囉 之前冬天興捐禦寒衣物
平時就捐下文具圖書

係呢啲咁上下啦
咁先有機會搏到新聞或者個仔回應返

依家啲集資課去宣傳會好啲

琴晚夢到雍雍
但春夢黎 覺得對唔住雍雍

應該依家冇咁多時間考慮
以後再有可能會好啲

你今晚發個用陳春夢贖罪囉

耶穌出世都無咁多禮物

出道將會翻雲覆雨好驚

夠唔夠EXO BTS打

想知出道專銷量有無得打

可能等出道之後 諗起一車車禮物送去公司真係跪係到

落廣告個啲先得人驚 地鐵應援

茶蛋呢啲過氣男團不值一提

wb生日應援想像唔到會有幾豪華

會唔會全首爾每條巴士線都係wb生日廣告

個造型真係好二次元

依張除左個眼罩邊忽似

病嬌美

屌你

點解過左半五十都咁得意

對我嚟講丁丁仲未上得神枱

髮色都唔同

I'm in love with the shape of you

I'm in love with your body

No matter what change

有啲人除咗名 但我仲係接受唔到 只係唔再黑

是日回覆會手動附加生日賀圖

我推丁丁

永不除名 世最可李宇真黑于于不遺餘力

一個推黃點點 堅持黑于于
一個推于于 堅持樂華無一個係無辜

依家已經唔反感黃點點

見到丁一族同阿森一族都係好野

係時候重溫丁田eyecontact

文福個簽名真係咁

新片

新片有彬仔

屌 條片好多foul咗嘅人

見到狗公籃球

新片最後幾秒有sally彩蛋

呀甩帶帽好似生CANCER

我覺得正正已經可以抗衡用陳

見到oppa有兩個shot 人群入面

呀森成程都好撚HIGH

啲人睇完會唔會後悔冇投籃球

屌你佢發冷

唔foul唔播 mnet死仆街

到底mnet有咩用意 屌你老母

有d想po圖

好多 仲要籃球係其中一個主角

恭喜周學年練習生再次上線

可唔可以有一段花絮係有英文

屌你老母金用陳遮左我oppa鏡頭

有請我地周學年嘉賓出場

屌 發冷咩 長袖樽領

又係0秒雍

成個戇鳩仔咁

我希望佢地好後悔 全部都係垃圾

雍

挑戰

睇見都熱

CHECK!!!

SALLY跳芭蕾舞

HIGH緊

睇唔到樣就算啦

對佢要求唔好咁高 已經好high

失蹤人口 尹龍彬
去撚咗邊

仲慘過用陳

可能去咗除衫

Samuel同wb好似都幾fd成日都一齊

我都覺

咁Sally呢

莎鹿

成隻曱甴咁

有真圖睇未

dance組一張都冇流出過

ＪＡＣＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫＫ

蜘蛛佬

'produce101'今日(10號)進行59人的單獨拍攝
這天mnet的'produce101'製作組集合了59名練習生 以不同的拍攝分別給每位成員展示不同的魅力

senpai

戇鳩仔

樹懶

同宿舍果幾個一定好fd
一次過j晒

好q呀

請溫柔屌我吧！

呢個組合好有趣

個樣冇變過

bam

屌 要加慎入兩隻字

真慶祝

我睇左啲咩

花環+眼罩+口罩 咩look

屌 笑撚死

愈黎愈有魅力

蒙面超人

好戇鳩

快啲好返啦

做乜鳩

屌搭車睇忍唔住笑

屌做乜春

依個造型太特別

遮到得番隻眼同個鼻都係咁靚仔

中二病咁款

好後悔睇咗

點解返學要戴口罩
但啱啱樓上唔係有人話今日要拍嘢咩
生日請假

有新圖

生日官方圖
facebook有新圖 好多個都有

文福

但最後mute 左sally 句 "ya~~~"既

一家人

望下隔離

我淫雨

40歲

WB

同步咗

Samuel仔無官圖

好得意呀依個呆樣

噠

邊個一家人先

攝鏡雍

the greatest woojin就快高過得得

唔好幫矮得得認親認戚

高唔過都幾慘

不得了
仲有左豆右莎

雍雍係後面好慘

呆萌

依張好笑

個頭好似長咗咁

God丹證明咗愈黑愈紅

世界級額頭配眼鏡

周學年世界第一

：（做得太好）犯規呀！！

好似冇見過佢 係咪已經foul咗

好可愛

佢客串

想幫佢抹汗

最後好得意

無鏡頭第一

個樣好man

雞仔啊

咩無 今日要鏡頭有鏡頭

要相有相

學年同sally都係一單一雙眼皮

我好興奮呀

發現佢又食緊野

好恐怖啊

依個look好正喎 正過見到成個樣

好蠟筆小新

東秀

小豬仔

感覺死忠多左

又show嘴

嘟嘴睇呢到

同莎莉情況一樣

剪撚左佢

睇阿玉嘟嘴好過

條腿長到

原來咁friend

bam圖唔放link 此風不可長

又有人想挑戰負皮王地位

今日D新圖好多樂華

今日唔報時 改放bam圖

依然是我

神釘聊

新cp出現?

正常雍啊

Wb成個小女友咁

未訓醒啊

好得意呀救命

個怕醜樣 呢對CP唔錯

牛奶鹿仔

真心覺得佢地返學唔駛讀書

有強無雍我接受唔到

金龍國上緊位？

好似係
雖然唔知個爆位係邊

金龍國係咪又係大陸仔

為咗慶祝我終於搞清個「雍」字點讀
我決定轉名同出賣雍雍

傻雍係由細培育而成

agger 瘋狂影相搞慶典

係

雍不嬲唔穩 唔係新聞

係呀，好似好耐開始已經慢慢上緊位，成日見到佢啲相
啲韓妹成日讚佢個樣，但我唔係好get個位係邊

sorry自

好似係中國朝鮮族

希望佢可以換走強

乜原來毒撚同佢咁frd

好sad

好想錫啖您

我這樣討厭 他完美如此

想攬住您

能共你好～好～（走音）地相處

ho ho

好得意

我這樣討厭

他完美如此

能共你 ho ho 地相處

你我未有幸 一起說聲願意
但這位 跟你 可以

我愛99line學wink

社會我森哥

客串表演

唔見樣都bam

子瑜xi 點解你要污染大家

報時post bam圖

Samuel仔快高長大

報時系統轉咗鈴聲

101post毒瘤轟焦凍

洗眼

高汁lin頭

咩評價
g持

粒痣最性感

今次條片0.5秒都唔知有冇

빨리빨리빨리빨리빨빨빨.jpg

我以為係我地誇大⋯⋯⋯
今次有實感
但已經

唔得意咩？

得意 more

好想篤下佢

成全你

推

係我錯 係GIF

빨리빨리빨리빨리빨빨빨

呢對好萌

露一點

英文睇住毒撚大咁 定係一齊長大

：多謝各位連登巴絲嘅祝福

個博頭

睇唔出英文個膊頭都

生日禮物達成
多謝大家

入去送隻熊仔俾雞仔啦

釘撩撩妹記

2點

奶呀奶

投票呀

每日任務(1/3)

得個背影都照奶

講起每日任務好似好多日冇人炒車咁 好悶

東秀？！角度問題定佢真係瘦左？

終於有新相J下
呢個好似係投票日個look?

香港時間仲未過，仲可以慶祝！
小鹿生日操卡

個鴨嘴又幾似

背肌

無新片J嘅日子要如何撐

又嚟

Produce101 crossover twice!!

今日係潮州同鄉委員會週年紀念？

2大本命

淫雨呢?

突然發現追101追到好似唔記得左本命咁

正常㗎

波兒唔識安慰人，個尷尬樣好得意

淨係每日追post已經追到傻，無時間睇其他野

法國我依加少左好多負皮...

唔通係因為我高汁左

有啲對唔住佢地
晚晚丁101仔仔都唔係丁佢地

我都係
對唔字老少年

左邊

最初入既本命係文福，移家個心好似飄左去雞仔到
之後其實好多都鐘意

就係因為本命唔見左人 先黎丁101仔仔

本命就cb都未全程投入到

自膠，以為101既本命 SHINee就黎香港，我要專心啲練應援，對眼又飄左去101啲圖同片

呢個號畫fan art真係好靚
仲係小黃嚟，會畫水晶

本命有一半當緊兵

本命就黎黎香港

無論點文福都要第一位

本命潛緊水

好得意啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

細雞仔好q得意

本命港場飛今日又撲唔到

聽到停唔到

年下

本命真係裴珍映

今日幫同事買左四張 A7區

讀U時期？
正常雍

nuna

nuna心都碎了

神手受小弟一拜

我都估唔到會入到

正皮是我比的 做得好

#764
版主檢查線

其實毒撚同好多人都好frd
成日見到佢同其他練習生拖拖攬攬
人緣好好

補祝巴打生日快樂

弟弟飯恥笑你班妹妹飯

多謝你阿

雍定朴？？

Cu be賞個臉丫
答我做乜至有錢
奶罐要表演
最適合做幕前

睇黎我要再spam多d oppa等大家認得我

淨係知你係樂華家族飯

點解無啦啦興返玩個quiz
我淨係會諗起便便

好耐冇見元虎絲
定係改左名

沒有新圖的日子

想要咪講 我實貼嫁

一張飯拍都冇的日子

又諗起啲博打樣

hi
魚魚咗幾日 聽日考完試就大解放

成日睇你個名都以為你鍾意佢

二打六無人鐘意

點解咁都可以爆唔起

估唔到無人識有謙
36e大波c打

地下鐵邂逅他 車廂中的唱談最受用
地下鐵裡面每日相見 愉快心裡送

正皮jor

仆街mnet用啲柒相害死便便

今晚我要夢到你

應該無人衰過我？ 9禁

緣份 天意

當初元虎絲就係咁沉便便 恭喜

間接貼用陳
高招高招
小弟佩服佩服

我要夢見阿玉

好正

係愛啊

等我用念力屌撚死你呢個on9仔

我禁到眼鏡架屌 幾時先禁到彬

玩多次 Ren

小妹想知我處女同wb夾唔夾

你同水瓶最左果個好夾

冰與火之歌

ㅜ ㅜ

唔怪得尹智聖係大喊包 原來佢雙魚座

仲有仆街甩

星座撚=戇鳩

有無屬大笨象的朋友囝

原來佢23歲
仲咁可愛

原來唔係弟弟

最不可思議係身高180cm+

所以上次仲有第4 我覺得已經係奇蹟

樣唔似有咁高

davichi呢個mv有中槍

有啲似樣
利申 面盲

好想養波兒

冇人理佢我地會推

幫推尹龍彬

信者得愛

朴聖雨當然教主都要返嚟推！

默默推一下虎子

5點黨 眼鏡啲牙仔好靚

我唔想讀書呀

隻手好似摸緊Oppa咁

屌

果然係101post首席變態佬

煐岷隻手

連狗搞到個app on99咁

屌mnet老母

早

柒架
型架

起身就要推我雍豬

屌mnet老母
估唔到仲未爆po

原來聽日就星期五 原來已經走咗一個禮拜 開始唔會再期待星期五 因為無你

好掛住你

屌MNET老母
今日係咪有萬歲舞台?

係咪好期待呢？

粉頭rapper都叫做可以期待下既
BTW如果表演得好真係會爆上黎
泡妹一人有十一票應該會分兩三票比佢地

晨早留名
雖然我好幸運地發夢同456一齊番宿舍
仲跟埋阿映番入房
但一入房後竟然鬧鐘響嘈醒左
下次姐姐會努力延續呢個夢架啦
補祝你17歲仔生日快樂
同阿訓豬仔玩得開心D

放順位時個唔開心樣真係

仲要MNET平時唔影佢嗰吓就兩個角度影

頂講起就燥

係哂度

請大家支持金東彬！推上top11 唔忍心佢下輪可能被foul 希望佢可以同安安奶奶一齊

Pish
每日任務

推！

推爆安安

莎莉好瘦
得排骨

見你咁落力拉票 pish

大家拉票都拉得好有創意

本身都冇投過佢
見你拉得咁落力 俾幾票同情票佢

我又開始掛住雍雍啦

等預告

豬仔個樣好羞澀

一樣 希望唔好又係0秒雍

早晨 屌mnet老母

屌mnet 老母！

溫書溫唔入腦畫咗個Wb出黎
線條好亂唔好介意 本身諗住畫鹿畫畫下變咗wb

係樂天世界見到雞仔同呀森？
唔知係自己去玩定做野
好想同雞仔一齊玩啊

痴線架雞仔

手仔

姐姐嫉妒了

唔好俾我見到有人攬雞仔

叫啲女練習生收斂少少得唔得？

仲以為文福拖住條女

好似係fans黎

文福邊有咁高
我愛福福 張文福世界第一

練習生黎

每日任務

我講緊戴口罩個堆，合照個啲應該係fans

世界第一

女練習生又好 飯都好
條仔都唔會係你嘅

明嘅一係就咪嘈正常討論
一係死返出公海

岩啦趁用緊大紅字
唔好再攞一睇就知係流料嘅野出黎討論
要討論流料返微博貼吧nata直播
你地同個邊D人係同類人
一樣禁低質

講下笑姐 學緊大陸啲人假膠下又唔得既
唔好咁認真好嗎？

上次又話潛水 之後半日都冇又上返水
幾時再潛呀柒頭

柒咗就話係假膠，ig妹咩
就算係假膠呀玩得咁柒不如返屋企啦

唔好咁啦
我都係想一齊討論下姐

想一齊討論 去一去你個層厚過地球直徑嘅膠先啦

YO FATHER

uncle呀

仲有尹龍彬既出現好感動

各位大佬
手下留情啊 小妹入世未深
多謝大家袋錢入我袋

接受下我呢個small potato啦

真正的老豆

我愛張文福
張文福世界第一
CHECK

文福推post大法

CHECK!

崔生呀

好掛住啲仔

東明著粉紅色衫好好睇

試著說：「屌丫 錯po」，不要就：「唔好咁認真好嗎」

名牌客串
仲有東明崔生

下次你再試下
睇下work唔work

又估下係邊個

成段片有個名牌出現已經滿足

同埋有好多呀奶鏡頭

早啲放可能圈到多啲飯嫁

Ren有d驚錯

終於認返自己老豆啦
FATHER

有無人鐘意比卡超？

無啊走啦

我成日都覺得佢細個個樣好唔似佢

왜? 쟤가 왜 49등이야?
伸脷好得意 不過唔想再見到您唔開心

有呀

我淨係留意到傻雍拎住個袋跑
佢究竟拎咗啲乜

我都想幫佢梳頭

有無人借個火黎

在煥臨尾都叫有鏡頭

請問有冇人見過裴珍映練習生

毒撚係唔會有鏡頭

屌雍成宇又零鏡頭

Cube新人開發組 成班練習生一齊出去玩
雞仔佢地已經係最大既哥哥們了

文福已經比mnet消失咗

用完即棄正仆街

Mnet 會有報應嫁

1001